見個市升返晒 我唔再撚淡友

就奇

創返新高先，撚人

驚西咩

事後飛

你估我係廢淡無話兒

美股我睇好

無話兒唔知死撚左去邊了😂

做好會輸撚死

又一廢淡